有冇連登仔做雙人降傘教練？

如果前面嗰個係靚女會唔會扯旗拮到條女？

第四張
頭髮飛走了

試過唔小心因為咁有左BB

空中飄屎記